你有一個隱定對象，然後你鐘意左第二個

連登仔成日屌鳩人出軌
咁我又黎問下
假設你已有隱定伴侶，未結婚，提都未提過
有一日，你發現自己鐘意左第二個
對方外形、學識等條件都好過你身邊嗰個，亦係你鐘意嘅類型
你地仲要十分投契，興趣等嘅野都好夾
你會唔會放棄你身邊嗰個同人地一齊？

會
唔會

唔好講咩我淨係愛我另一半，依家嘅情況係你已經變左心。你會留低？定跟隨自己嘅心意？
巴打絲打都歡迎投票

有冇鐘意右？肥絲

乜撚野係隱定呀

隱定

隱形
穩定
你想打邊個？

Sor
係穩

我都有個隱定對象 不過而家都仲未見到佢

就算對象條件幾好
你有伴侶嘅情況下就唔應該有太多嘅接觸
成個假設其實都係有得避免嘅

你鍾意人唔等於人鍾意你

二個一齊交住咪得囉

身邊嗰個已經好夾，好完美
點解要搵另一個

我有個隱形

唔使投
咁多年來都係咁
拖緊一個就會鍾意第二個
係mk妹教識我咁做叫"買個保險"
我哩世都記得

唔好咁樂觀啦
你估你咁柒咁多缺點 人人接受到㗎？
就算俾你溝到條新女 都分分鐘嫌你悶冇出色然後飛咗你呢

其實睇有冇心動姐

心動左，再為負責而一齊，兩個都辛苦

呢啲下場多數兩個都冇, 抵撚死嗰種.

變咗心 同帽又係兩回事
純粹鐘意左第個 但無同人過做咩flirty嘢
咁既情況下同現任散唔算比帽人帶啊
講分手時比對方問起都會照直講 無嘢對唔住人.